想砌機 budget 6500

想砌一部可以打機 最近準備出既大作例如battlefield V The Division 2果種

GT8500

Product name:PlayStation®4ProProduct code:CUH-7000 series processor:Single-chip custom processorCPU: x86-64 AMD “Jaguar”, 8 coresGPU: 4.20 TFLOPS, AMD Radeon™ based graphics engineMemory:GDDR5 8GBStorage size: *1TBExternal